覺唔覺得徐永豪好多打手

個個中文補習post有7成人都捧佢
有2成人就踩其他老師
咁少學生點會咁多fans 完全唔成正比
男人老狗叫自己做tsuitsui

pish

呢條辣殺

咁佢教得好過yy 又幫到我作文拎星
我好願意叫師弟妹補佢架
呢啲叫口碑 唔係打手

男人老狗叫自己吹吹
同yylam一樣扮哂野
睇佢fb打d野就知 好撚假
不過有好多學生妹吹捧

樓主無知9up唔怪佢
成個會展mock成千人係佢自己學生
佢年年都考Dse證明你睇點拎5**
你冇上過堂係度9up有幾難
同意樓上講口碑真係冇得假
講真如果佢廢唔會班班都FULL

佢點包裝自己係佢嘅事，作為學生嘅學到野咪得

吹吹

其實佢真係最樸素果個,對比起其他果d名師,徐永豪真係有說服力得多

佢真心勁，補底補到我保4

洗唔洗咁快衝晒出黎

諗起當年舊登勁多劉建睿打手咁 間親中文都有佢份
而家仲有無人識佢

請善用起底功能啦,你呢個acc新d,我可唔可以話你係打手？
點解讚一個老師就等於係打手呢？
同埋你知唔知人地學生有幾多?上過堂未?
其實9up係人都識囉

學生多到有D得人驚

搵啲理據出黎討論下啦
你咁樣同擺低兩粒膠冇分別

利申補過佢，唔覺得佢100%有用，但都會推薦比其他人試下上佢堂

sorry激動左
只係覺得佢學生人數同forum讚佢既人數相比好唔合理
有好多老師比佢更多學生口睥好好多
就唔見forum有咁多人吹捧佢
我同意有唔少人真心多謝佢
都有人好鐘意佢肯做佢免費打手
但我有理由相信佢善用forum去宣傳
你search下啲中文補習post你就明

點解要強調學生多與少
Yy billy學生多佢n倍咪又係比人屌到上天花板

可能都係同一個人

開名

好簡單姐,你話讚佢既人&學生總數唔成正比,咁不如你講佢有幾多學生？你知個確實人數？
理性討論下,我可以貼筆記學生證既
利申補徐永豪5*

唔好講姓林個個，幾年前上覺得佢教既野言過其實，學費一半係聽佢懶chur懶熱血。

我都想知,我都試過3,4個名師,徐永豪未必係最勁,但可以講唔會覺得佢廢,有上堂就會明

係依家嘅補習市場上，紅字咁嘅例子我真係一個都諗唔到 有冇例子？

徐永豪啲skills 真心有用 無佢我中文應該得1 or 2

我係佢無乜名氣嗰時見到有free lesson 可以試堂咪試下睇下咩料 點知幾好

推介大家可以去試下堂 反正唔洗錢

利申dse 中文4 (band 3仔)

我指中文以外
但都好少係補習post見到好似徐永豪個種既程度

不過又咁講
我覺得呢個年代補習佬唔請打手先唔正常
太多中學雞唔知自己想點
唔知補邊個自然就中意上網搵
睇邊個有人話好就中去補
年中無料嘅補習佬有一部分都係靠呢堆游離中學雞賺錢
補一陣覺得中伏都賺到你幾個月錢
呢方面六月娘條臭西就識玩喇
好識針對論壇/secret嗰類
以前上親小卒都勁多廣告同打手
Secret又控制埋做一言堂
其他補習佬唔請打手點夠玩

好同意
我補過兩期，係潛移默化地令到自己文筆好左，但個時依然係唔識作dse文

Econ cy你點睇
基本上問補習，佢係標準答案

中五跟佢學作文 無交過文
中六無補
但屎忽撞棍 拎左粒5*
今年repeat會再報翻佢live
因為數學通識2左 想中文再好啲

反而我圈子入面係跟frd補多，冇乜人上網搵資料

有一句野我好記得
學完d字記左佢之後忘記佢

佢意思係用得自然，但你就3A mphil姐，下面個d中學生呀，仲要無乜時間。

咁你咁樣總結又冇證據,有點
讚=打手 咁唔使討論啦,同埋而家整連登acc又要isp又要電話驗證 如果佢搵到百9幾個acc佢犀利啦,但係都冇意思,冇料好似billy咁9吹最後都會俾人狂屌

以前我就中過招,小卒讚洪偉權,結果一試
之後永遠唔上呢個廢壇

yy就算啦
配套係多既
但講野太高深 又唔會有時間清晒佢所有配套

真心欣賞佢學歷同文筆嘅
冇人敢話佢冇料

但考中文，我都係buy徐永豪個套多啲

我都中過招啦 個陣高登講billy
而家一有中文補習post可以連續6-7個都係捧佢
咁先令我諗起個陣

屌佢應該就有試堂,巴打組隊去踩場囉

呢個真係
以我咁多年睇補習post年資
Econ 煙鏟同physics 公仔佬算係標準答案
其他科就日日打仗咁款

巴打你補邊個先 你點知徐永豪有幾多學生？
真心問

打手進場了

我以前上去r resource架咋
補習都係靠frd介紹+自己判斷
不過權神真係
見親人講佢就知佢係打手/弱智

要幾有自信先可以自稱神

中文考試不嬲戇鳩
唔溫書考同溫咗書去考嘅成績差天共地
有冇諗過你地考得咁好係靠自己？唔好將所有成果歸功於佢得唔得？
上年補完條垃圾2左
綜合1埋
今年拎5

已補 利申5份卷3個1
講就天下無敵 本身有5點做都有5

2->5
巴打今年冇溫去考定點？

幾年前補過佢 佢係幾勁 但今年真係好多人追棒佢

不過中文科真係靠運多

報過一個月
個人覺得佢d綜合教得唔錯
閱讀就唔知做緊咩

佢中六閱讀好似第一期教,係幾屈機,佢成撚日J咩第九味滿分
綜合真心聽到出晒水

補過佢嘅intensive
叫做每堂都有啲得著 唔似yylam係度dum時間
利申綜合作文都有星

佢真心好勁喎

唔覺 卷二三四都有進步 係唔知卷一做乜鳩

佢文言果唔知8式定10式係好ok,最後個咩MC skills好掂,係長問答一開始聽唔知做乜9,係要d時間get,操佢果本mock先明,最後操到-6有* 下年有範文利申唔知佢教成點
btw欣賞佢仲係咁撚熱血17年都有陪我地考

我係係佢未入大補習社果陣上佢堂 講緊係太子同北角果班
本身中文係2 上左佢兩年堂變左5 自問中文底子唔好而考完對個結果都喜出望外
好欣賞吹吹（呢個係一開始上堂就叫我地咁叫佢）對中文教育既熱誠同執著
有時落堂仲會同我地打下fifa 同學生打成一片就係呢d
人地有無料上完就知
真心推介

9成9都係打手

卷一文言文同二三四啲星我都覺得佢功不可沒
卷一白話文個part我真係唔知學左啲乜鳩 佢教分段我直頭黑人問號
可能我自己問題

你straight?

係

講真有補過就知道大家唔係打手,但係太多人吹奏都唔係好事 可能累左吹吹
始終入黎放低句打手係好易

你覺得好姐 唔代表無打手架喎

老是常出現

不論我為開 ig 定上連登
都係佢個名

冇人想知

樓主話多人讚=有打手,
我都可以講你覺得有打手姐,唔代表真係多人想讚佢有料
無限loop

得罪講句，完全唔覺有咩用。
高分個堆：丫好撚有用啊。
有冇諗過自己努力先有咁既成績？佢比既係資源，而資源間間差唔多，而中文從來無話咩技巧，只有份卷有唔同既要求。
如果有咁撚勁既技巧，就唔會有堆5**但中文2啦

成日碌ig見到呢個po好撚煩
好撚造作好撚矯情同yy一樣
打哂飛機咩這些機會是tsuitsuians的
最難頂係男人老狗用illeism
自己係咁徐永豪前徐永豪後
好嘔心

推
同榮sir一樣真心多
條友仔年年考dse
今年肯定佢無8粒星
廢到呢

佢冇同2016嘅學生講話會考DSE
但我聽2017班學生講佢走咗去考綜合
係咪有件咁嘅事？

完全冇溫過 學校不嬲pre我拎5 校內成績一向都好穩定
拎2嗰下個老師嚇呆咗

今年補佢 都ok既
作文5*左係幾有驚喜既 起碼信佢無錯因爲我個題材好"leung"，文筆得3底 但最後有*我真係呆左
但閱讀真係 可能我上intensive 佢講得勁快 一miss左少少就收哂皮完全唔知佢講咩

佢年年都冇架啦

因為佢都唔係四卷考哂

佢人真係好好 勁take care學生 勁親民 同佢真係傾到計 佢inbox有時仲會秒回
完全唔似yylam咁 補個習都似追星
利申補左yy半年 轉左補吹吹成年中六 綜合輕鬆5*

卷一本身學校predict 1-2 最後4 徐永豪萬歲

唔係4卷考晒但overall 5** 知唔知自己講緊乜

一睇你個username

竟然有人認得
打手死全家 只係改名果陣諗唔到改咩就拎左呢個名

幾時講過佢overall 5**
佢年年都係某某/某啲分卷5**咋嘛